尋失物 5年回憶 香港人幫幫忙［有圖］

小妹今朝（4月3日）搭48號九巴唔見咗個啡色卡套
入面有小小紙幣 學生證 個人八達通
最重要係個卡套係我男朋友生前手製送比我
打咗成日九巴電話都繁忙
求各位巴絲幫手幫推 推到有回音
聯絡：

生前？

冇晒人生意義

有學生證既問一問學校啦，希望樓主搵到

幫推

推

聽日返去問下

咁重要都可以唔見
幫推

我認我柒

有學生證d人通常會比學校 朋友都試過唔見都搵得返

等等我 有好消息

希望